請支持良心youtuber大J

我只支持達哥
其他做show 人士一概不支持
#引彈狗物回

大J約炮到陳怡，我切J支持佢

平時無睇開大J 都覺得好感觸
推比啲廢老睇或者係地鐵開埋喇叭睇
會有人偷睇你睇咩架